發夢見到林鄭聽朝離開唔到迎賓館

搞到扯唔到旗

迎賓館

迎賓館都唔識. 好打有限

千祈唔好圍林鄭